{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 어은돌 파도소리 독채펜션"
    },
    "text": "オウンドル海辺の前に位置した一軒家ペンションは注意事項でWi-Fi利用が不可能だ。 入室は午後3時、退室は午前11時と定められている。 ピックアップは不可能で、バーベキューは炭とグリルが利用できる。 人数によって価格が変わり、個別テラスも使用できる。 団体で利用できる共用バーベキュー場があり、事前予約が必要だ。 幼児は追加料金が発生し、ペットとの入室は不可能である。 ペンション施設としては駐車場、無料足球場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器がある。 干潟体験で草取り、長靴、バスケットが無料で利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、Wi-Fiの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスはありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキューは何を利用して行うことができますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの価格は人数によって変わりますか？",
            "answer": "はい、人数によって価格が変わります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの個別テラスは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別テラスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に共用バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に共用バーベキュー場があります。ただし、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設として何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションの施設としては駐車場、無料足球場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "干潟体験では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "干潟体験では草取り、長靴、バスケットが無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 436
    }
}